召集所有喺肯雅住嘅巴絲打

究竟有無住非洲嘅連登巴絲打
呢度成日停電